撐警偽人instagram已經驚到唔比人留言同block人

大家去班偽人ig洗板
楊明 matyeung
莊思明lisa_chng
莊思華xmonachngx
姚瑩瑩 eileenyeow
臭雞莊思明已經block咗我
軟飯王楊明已經唔比人留言

陽明間餐廳執笠末

好旺

間撚屌野仲有人食?!

Push

近年備受無綫力捧的楊明，拍劇之餘亦有投資飲食生意，他昨日在灣仔為自己第三間燉湯店舉行開幕儀式，雖然女友莊思明要開工未能到賀，但楊明表示事業打好基礎後，必定迎娶女友，相信令莊思明冧爆。

List曬佢地既生意出黎

即係食軟飯啦

希望外國朋友幫手宣傳
留大灣區啦

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

千祈唔好推

條八婆
無錢你乜都唔係啦臭西